熊寶寶 bb bear 撻完訂 玩野

話說小弟二月時候係bb bear訂左口罩
然後到4月佢自己fb開左post話未有貨
叫人可以退款或者換購
之後就出現以下既對話

唉 只可以話自己之前唔夠口罩
變左弱者果一邊
比錢買難受

明明 pay me 轉數快 呢d咁方便既app都比佢搞左4個月 結果都係要走去門市

哩d 傻鳩，你入稟小額錢債告鳩佢就得

感激不盡仲諗住上網睇下點搞

既然佢玩嘢，
你都小額錢債佢，召佢上庭

你買份nnc1，十幾二十蚊，

應該睇到佢d 股東或者董事資料

Ching 好似好有經驗咁

我諗你未搞，佢已經即刻比返錢你

諗下諗下
其實佢將覆我既時間用轉數快咪咩都搞掂

佢根本唔想還博d 人不了了之

小朋友無辜的
不過呢個關事

商家唔抵幫樓主語氣咁撚串 我係對家直接屌你老母

雖然差你錢 又唔係唔還 而家咪同你協商緊囉
唔係當正自己放數佬咁既態度啊

可能你睇cap圖d對話好似好流暢咁
其實斷斷續續成個月
比個回覆真係咁難咩 起碼得個知都好
一直要個客無了期咁等
我覺得好唔尊重 生意咁樣做真係

同埋我真係睇唔到協商緊d咩
一直淨係叫我提供資料 我都即刻秒回
跟住呢？ 已讀個客 即刻點？完全無下一步

佢成個款擺哂出黎 高高在上咁 唔憂做
比你可能忍到 我就